求屌醒

兩個女仔唔知點簡好 好煩

有人再講

簡你老母

講啦仆街

本來以為自己已經決定左，但另一個唔覆我嗰陣我又好唔舒服

我唔想做仆街呀

移民印度

兩個都唔好揀揀我啦

屌 灰哂

連登已死

屌你講多啲啦 圖又冇 細節又冇 點幫你呀

有得揀就試用下先啦，發現唔中意咪分手囉。道德係人地加諸你嘅，慾望發自內心，你自己諗。